有冇巴打着開champion hoodie?

大家鐘意着美版定日版？
我覺得Hoodie嚟講美版好正
大家點睇？

mk

走開啦毒撚 咁撚柒淨係for毒撚著

Sor囉 純色hoodie都mk

美版

研究公廁哦

親 沒關係 跟本沒有人注意你